[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #278

Wait

外圍賽10月1 開始

u chat me

今晚香港時間2000有playin/group stage抽籤

巴打你咩ID,你一陣chat rm 我

又回帶閃電狼

1-5超越

今年應該會係rng/kt

通常吹奏得越勁就越易收皮

GenG:

尾門之惡鬼

衛冕

Geng skin應該幾靚

GEN G

冇手足打SOLO

GREX得翻9日

飛過去幾個鍾姐
陣容出左未

係唔係有尾門惡鬼血統嘅人都入哂s賽
大師兄
Ssg系列
異地雞

大師兄
好明顯係NA第一cosplayer sneaky啦

簽都未抽真係把撚
練好自己算啦

究竟係TSM邊撚個弱智請埋啲弱智返黎打

c9連續4次第三種子 尾門惡鬼幾時到大師兄
edg先第一次第三種子 點算尾門惡鬼

今年再拍應該會演默劇

Edg同大師兄缺席過未呢幾年

sneaky一入c9由s3開始就未缺席過啦
仲要s5開始有regional就年年做尾門惡鬼
除左s5差少少之外 sneaky同c9年年保底8強
仲唔係na最後希望
大清係內戰王na false hope
拎1st seed入world 16強出局

今年係大清最有機會既1年

Sneaky 幾時cosplay住打比賽

擾敵！

大師兄今年再係16強出局嘅話
就成為真正嘅international choker + na false hope

出國100% 柒 紀錄：
世界賽S2 S5 S6 S7
MSI S7

又可以睇佢下年去邊

有預感-200IQ 同OLLEH 會派膠
TL 3-3 飲恨出唔到線
大師兄連續第四年喺Twitter 向fans道歉
並承諾下一年會再做好d

Steve 個人對於TL出唔到線都冇所謂嘅
反正大把錢
所以大師兄應該唔會走

其實中路pro9頭 都唔會走得遠 無乜期待

由S5 失望到而家嘅NA Fans 表示淨係睇C9 算
另外兩隊wfc

WE will win

原來garena搞緊選秀

閃電狼 grex mad教練仲係現場選緊秀

都要睇下嘅
不過電狗似從缺多

今年世界賽淨係想睇KT GENG C9
同埋Clearlove8

Doublelift > uzi

WE 嗰場都唔係關鍵
Week 1 輸俾MSF
Week 2 輸俾電狗
Tiebreaker 輸俾MSF
傷到

你其實係咪海燈
轉咗account
今年全力燈TSM出國
點知中咗
真係出唔到國

我覺得TL唔抽到中韓兩隊同組的話
比對上幾年TSM出線機會大得多

今晚抽籤
第一種子個4隊真係求神拜佛唔好抽去D組
自從分4組開始 入親D組既第一種子一定壯烈犧牲
ALL
LGD
TSM
FW

我又唔信如果RNG D組會出唔到

上年得we同組咪一尻樣

巴打好憎rng?

we話晒4強

Ad Meta變了

感覺唔再係Ruler 3寶

TSM連續兩年RNG SSG
真係話唔埋

WE 贏到場爆seed後嘅SSG
真心勁
但今年原班人馬

RNG點會燈到呀 五路世一

TL>TSM
圍繞一線打 永遠最簡單
好似TSM咁自以為強隊
想三線都有機CARRY咪年年收檔

越南冠軍好陌生

尤其是個jg

BJ = 三線？

上中下三線

Btw 圍繞一線打
Regular 嘅一線 係咪喺世界賽都係一線呢

get錯

講真呢個META AD帶TP成型咁快
有UZI嘅RNG點輸

TSM嘅BP MACRO EARLY GAME 三個問題年年都冇進步
淨係得teamfight 勁

仲有一個禮拜就起勢燈

今年是LPL最有希望的一年
RNG大滿貫

佢地個換線肥uzi戰術
可能真係會逼到D隊伍跟住佢換線 變返s5

好似話世界賽版本係鬥士版本(?)
唔睇好RNG

我覺得GEN.G 會衛冕

rng 燈得死就唔會咁多冠啦

group e:

skt
tsm
kz
tbd

geng buff?

鬥士 點GENG 衛冕呀

如果AD帶TP 鬥士分推根本冇用
AD去捉完鬥士 照樣可以TP返去守巴龍之類
仲未計可能中路有雷茲擋分推 同貪肯奇帶人捉

係都大kt啦

依啲豬khan?

係都睇好 唉豬
KT 廢老s 不了

鬥士分推打TP AD
係MSI都見過RNG點破喇

呢套越南隊似炮灰隊多
電狗如果抽到呢隊+100t+g2應該開心到飛起

假 邊有可能依家講

有冇巴打雙排 金2 ELO MAIN 中

呢隊越南係咪即係上年個隊

唔係 舊年係EVOS
今年4強輸左

唔係WO 舊年係GAM

越南個隊上年唔係話SUPERTEAM嚟
冇咗隻LEVI就收皮

舊年Worlds係有Levi 嘅GAM喎
MSI先係毅進仔EVOS

原來D人都走哂咁濟

名?

今次buff 汎 路西恩 kog maw
點睇都係lpl優咗

由其係uzi

LEVI 走咗 其他都走晒咁滯
成隊玩完了

真係可以帶7個人

Jinx 已經連續幾年冇見
Deft子打GRF玩咗一場輸咗之後
應該冇人會再用
鍾意依隻英

唔係話第七人係emergency sub
斷手斷腳先出得咩

應該都係6人陣容+1緊急替補嫁喇
唔係本身6人陣個堆戰隊好唔著數
你季初就講7人 佢地可能就養多個喇

Btw 可能100T 會出Levi 做秘密武器
出嘅話就支持依隊垃圾隊

RNG vs KT/GenG
不過睇往績GenG 都係次名出線

冇咩可能喎
SSUMDAY同RYU 你換得邊個

TSM出左局
海燈唔敢入黎

Top 有件垃圾Brandini 換
但老實講Ryu 好廢
換過個mid好過啦

我見Levi 都有去korean bootcamp
同埋100t 唔出奇招都唔知點出group

冇入嚟一年啦
上年燈死TSM 我仲未屌夠佢

無可能
雖然佢地隻anda都係廢

但係要換走上/中是但一個
上次一轉走上路即刻成隊食哂屎

100T想出線會唔會大諗頭咗少少

唔明點解唔搵個mid 換走ryu
佢好廢

200IQ已經NA本土頂級
100T可以去邊度搵人換RYU

今年係咪FAKER抽

Immortals 上年Week1 都2-1
不過最後

好難講嘅
只係牌面低過另外兩隊NA

IMT上年對手係GAM FNC KZ咋喎
本身就二搶一 點比
雖然應該冇人諗過GAM

FOX都用咗個新人na mid
咩Damonte
係唔勁
但我覺得Summday+Levi 起碼贏面大咗

NA local mid無人簡
要買外援一時三刻又買唔到人

係

上年MSI GAM已經有野睇

可能今年又抽到好籤呢

SSUMDAY+LEVI應該溝通唔到喇
SSUMDAY睇落英文都有限公司

之前搵過Froggen 抽

Levi 好似話英文進步咗好多

SSUMDAY 同Impact 差唔多掛我諗

Faker 出嚟俾人笑咩

IMPACT係NA打咗好多年喇喎
英文應該唔會廢得去邊
SSUMADY睇佢直播好似都唔點講野

捧住3個盃出場 睇下邊個敢笑

有位就入架啦
今年柒咗係會俾人笑

戴哂三隻冠軍戒指嚟抽

聽mic check 都係1999

lm

top die

奶茶BRO打?

死亡之組 RNG AFs 仲有其他兩隊

GenG

巴打打? BO3 先勝一局中

gen g又次名出線跟著

玩緊R6

ryu好廢
出ryu嬴面肯定大過兵長囉
人地去h2k打到4強
levi呢

咁我玩多場先

幾點抽籤

換做球z去tpa打到冠軍得唔得

8？

唔該你

邊到有直播睇抽籤

老鼠台

收到風geng次名出線3-0 kt

Uzi

入左連勝區好快上番白金

Toyz

開始draw垃圾隊

kt 越南 vit grex
fw ig 100t g2
rng afs mad c9
fnc geng tl edg
未開波已經ff定死亡d組

過氣選手

s2 world champion

唔係8點先抽？

帶冇link?

老鼠台咪有

youtube/twitch
自己搵下先ok?呢d大賽野點會冇

唔知今年會唔會又搵啲特別人抽

話咁快又一季

搵FAKER

faker已經好慘唔好抽佢水

一打開個波結果係SKT黎

Confirm 今年係6個定7個未

grx打日本仔應該穩陣
打土耳其就

唔係抽水喎
唔係confirm左係佢抽咩

上年咪又係搵神J奇

睇哈利波特上左腦?
無報到名 個名跌左入聖盃?

神J奇抽入圍賽咋
rookie抽正賽

入圍賽同正賽都係陣間抽？

yes
先抽入圍再抽小組

binc

笑得最開心果個係cyo

成個LMS得FW見得下人

有faker真係唔出奇
btw 如果好似上年咁
PraY都有機

今年想鞭到grex同電狗入8強

FF少陣

應該係pray/bdd/花生
faker應該唔想去

LM睇閃尿狼抽中IG加GEN.G

咁樣咪幾好 輸左都好似無咁樣衰

如果theshy打mmd，應該直接穿兩塔

緊係抽NA EU 閃尿狼遇廢越廢

呢句真 佢地世界組 抽中韓國最差都有1勝1負
反而na eu lpl真係剋到佢地爆

TSM係邊

講真今年lck 3隊都唔係幾睇好

kt都唔睇好
暫時外圍頂頭大熱喎

咁其實LPL都係凡&RNG真係勁

咁其實LPL都係得RNG真係勁

又係韓國搞 又無SKT 今年撐邊隊好

結果又係三星餘孽

撐GEN G好過

冇SKT 撐住KT先

EDG

撐RNG

但咁多年嚟有冇頂頭大熱贏過

真

skt

緊張時刻又到

deft仔比D力

SKT(S5/6) SSW算唔算?

S4 係SSB

skt得s6喺大熱,s5大熱喺lgd同埋edg,s4大熱喺ssn,唔喺ssw

kt

係時候召集下AFs手足

Sor好似得我一個

S8 Championship is coming
Can you feel it

S6 ROX TIGER贏完LCK都好似好熱門
個年SMEB仲TOP 20第一
FAKER先得第2

Bo 1打韓國特別勁

uzi

好撚燃呀首BGM

呢個唯一一個點都唔揀

睇下grex抽咩先

來了

電狗個冠軍場館笑左

心思思想去韓國睇final

真係驚佢地外卡都唔夠打

KT至多八強出局啦 仲大熱

上年HKA都柒過喇
有咩咁出奇

有飛？

呢樣真

LM
G-REX! G-REX!G-REX! G-REX!

TSM 手足們

TSM TSM TSM

等電狼gif

越仔直入group

FLAME

FAKER抽哂小組就正

好似係美國果邊抽籤

今年唔會咁傻啦掛

edg GROUP A

以前flame好靚仔

Flame

但張圖真係好好笑

今年仲有呢D的話 肯定抽咩都死老豆咁款

Grex d組

1-5超越
1st seed笑到傻

play in a同group a會唔會有影響?

型撚到

D組 GREX

死亡D組

no

無

Flame 好似the shy

啲片都只係尋日嘅事

D

Flame 真係好靚仔

下面最難打應該係SUP 唔係中就得

慘啦grex

Ljl都打唔贏執7佢啦

SUP點解無蛋裝住

張野跌左出黎

笑撚死TWITCH CHAT
去到D外卡隊全部都???????????????????????

GREX避開咗火雞先

介紹都錄唔切 由phreak直接講

冇隊識

想當年flame同watch真係好靚仔

笑死

飛左出來

對GAMBIT

KABUMMMMMMM!!!!

KABUM PogChamp

Sup同na msi有仇
算c9好彩

ALL仲比人拎黎BINC

巴西RNG

C9先係連續最多季入World

GAMBIT 出線有望

打GMB

屌 越南

Gmb 唔易打

GRex Toyz 打 Gambit 有加成

仆街囉

grex rip

tpa vs m5

即刻reg做中路替補

GREX 打GMB

打GAMBIT易過打火雞先喇

toyz diamond

對面DIAMOND嚇到賴屎

rip grex

diu 真係對m5

但又想gmb出線

點都有望架wo

Top2 team再打bo5

GAMBIT 對GREX唔好打

TOYZ同M5好有緣

呢兩隊都係最難頂

真係報仇戰隊
手忍宿敵

唔好抽ascention就得 唔識串 上年女勁

佢第二名去贏人地組第一名囉

火雞之前唔洗打電狗咋
火雞同gambit邊隊勁難講

笑死 咁都抽中

火雞上年先羸HKA

劉導嘅劇本
繼續上映

呢個STAGE都唔係咁易出線

將hka西去打we

屌抽唔中日本仔

WHO????

Fnc wo

Who

日本仔班人 平均有無30歲

有無上年TSM抽完既圖

Sor 搞錯左

邊位黎

犀牛幾勁
次次外卡都有佢

都未開始賣

得FW咁柒咋嘛

group D全紅

點解連外卡都多人睇過lms

group d 全紅

D組全紅

紅組

記錯左

係 個場館好似好過台灣

得EDG覺得幾穩

成組紅

Group D Team RED

抽外卡都多過EU Finals

邊個鬼佬會想用中文介面

EDG本身已經最勁
仲抽堆可能最廢比佢
會唔會太爽

TSM都冇FW咁柒

轉下野都要休息幾分鐘

咩料 咁都要等

劉導：我要一步步攞番哂我冇左嘅野
前有hka 中有jt 今有m5

最高峰時期仲多人

記得巴西個場係好大好靚

衝擊唔到play-in出局

EDG咁撚廢咪撚玩啦伍寶

C同D應該最難打

我廠幾廢都唔會出唔到playin嘅
得LMS會出唔到咋嘛

但上年c9 fnc下下3:0
雖然上年啲3rd seed好勁 除左lms之外

其他仲廢wo

GREX加油

C有咩難打

g2一個唔小心隨時次名出線
dw同asc唔係善男信女

C9

長毛話Grex贏JT係爆冷

係咪a1打b2 a2打b1咁打?
定8隊再抽

C9 會唔會唔穩過EDG呀
差少少就入四強

人地有熱情嘛
台灣賽區係連埋香港澳門都知頹
其實EU都好頹,但係性價比最高

世界賽連燈大會正式開始

3:0叫爆冷

出翻譯都直落3場仲唔冷咩

c team 架仔咪難打

Jt情意結
有尾門惡鬼血統嘅stitch

2018年仲有人信edg

架仔好撚廢

一定穩過EDG
每年EDG 8強打勁隊輸晒

你話3:1 3:2就話姐 3:0直落喎

屌你又笑架仔

why not
咁都贏到RW

今年架仔唔知有無進步呢

希望pk 史迪仔 keep到入去16強

架仔可以話地上最廢

講上年既話
咗geng已經奪咗冠

長毛有鬼留意LMS咩 聽佢鳩UP
LMS個堆賽評琴日都估GREX贏

GREX抽中左8隊外卡最勁同最廢個兩隊

grex g2 rip

RW REGULAR連WE都輸WO
最尾趺哂WATT啦

B同D就可以睇

得番9日都唔知點練
Pk同wuji個pool其實唔算大

16強果d唔講啦

但外卡有咩好勁呀

但JDG唔野少

今年都係咁話
想燈我廠都唔係咁燈

3:0都叫爆冷

AFs AFs AFs

原來都係FLAME..

左邊主持人好靚仔

pk只有坦角 鬥士角廢一半

嘩全部都係Flame draw?

又係flame

睇落去出翻譯成隊溝通好似真係好左咁

playin得返巨神兵同翼神龍

FW A組

出現了電狼

15年EDG放水放到爭啲輸俾bkt

PLAYIN12隊邊隊最勁唔知 最廢一定係日本仔

電狗又A組

但raise穩定性好好多

唔係D組係咪代表有機會啦

上年好似係D?

D＞Ｃ＞Ｂ

電狗上年D,再上一年B WO好似

RNG又B 上年都好似係B

人唔笑狗都吠 JT打M17打成舊屎咁仲想出線

上年係D 前年同ROX同CLG果陣好似A

上年唔係C咩

FNC去咗死亡D組

RIP TL LUL

啲人真係唔記得上年咩組架喎

上年C組真死亡之組

定我記錯MSI

電狗抽咩都死架啦

大快活

黑馬永遠深藏不露

FNC d

上年C呀清

邊隊同RNG打呢

MSI邊有分組...

比賽野輔連動好重要 raise操作係幾好 但配合好似差啲咁

NA 鬼有1ST SEED

抽ig 同ssg 去d 組

好緊張

中mad真係團練重高強度過group

正呀喂

求電狼+IG

收皮啦屌你老母
TSM有1st pool 實力

見到食屎狗就想嘔

非洲隊爽啦

fw有機了

一嚟就比AFS FW

電狗rip

AFs

有韓仔有保證

FW有機

好
希望FW咪好似上年

fw afs

kk倒戈喊

FW出唔出到線

抽埋ig去a pls

超越 1-5

有機呀 bo1 神

FW

FW係打LCK既BO1係OK既
好過打LPL/EU/NA

留名睇連續三年同rng同組

上年
希望唔洗超越

非洲打電狗

fw bo1打韓仔有buff唔係唔知呀?

電狗可以搏個seed 2

又打三叔

又RNG GEN

又geng rng

又同隊

三星連續3年同RNG同組

又係RNG+SSG

又黎 三星 RNG

geng vs rng

又黎

笑撚死又係RNG SSG

GenG劇本

屌你samsung年年打RNG

B組死亡之組無誤

Genf又同rng

又係geng rng

RNG 又同三星一齊

嘩

上年samsung group比rng打爆

又係RNG打三星

RNG GenG

GP B慘到

B組另外兩隊玩撚完

根本宿命黎

舊年雖然ssg喺cham，但2場小組都輸俾rng

俾左錢riot?

ssg年年都係rng 上年8強好似又係?

一嚟就冇哂韓仔
FNC會唔會太爽

又係RNG,GenG

geng表示計曬數，出左線就最快都決先中rng

可能得2隊姐

又係三星 又要冠軍了

Group B已完

tl唔該GROUP C /D

KT正到

MAD

rng 6-0 ssg 4-2

bye mad team

KT 輕鬆羊

group c = free

MAD又打KT

KT MAD

任何人落到去會死

GG

又係lck 1st seed虐菜+rng vs geng

Mad 0-6啦

見到MAD真係有種違和感

GGEN:打RNG都好,起碼決賽前唔會再遇到

FNC 100T

Gen G收皮啦

GP D真係低汁到if IG in gpc

100TRASH

d組廢到

group D正呀喂 FNC出線了

MAD 可以GG啦

b組會有tl
大清會證明自己

FNC爽撚到..

KT Free win

KT free win

Group B 已經抽完

有得打喎

rng geng緣份

TL 再見

GenG 8強又想打韓隊

FNC又有機會8強

保送fnc

上年都咁講架
去到最尾爆哂冷咋嘛

D組天堂之組 屌

乜撚野黎

哇正

我feel到KT又要走上年LZ劇本

FW AFS 越南

TL仆街喇

有機FW

GROUP上年都比人話係EASY CAKE
最尾炒哂粉咋嘛

Mad偷到場都叫還神

4強都唔會遇到？

FW唔好再出唔到
最有機了

平均實力弱，但組內實力相近

FW 今次會唔會又拍片

on9
TL入去虐打***啦

電狗要記住上年的錯

冇韓仔 兩隊EU NA

KT vs GenG

codydone再次保送fnc

Group B另外兩隊

VIT已完 B組

rip vit

VIT 0-6

大清無得證明自己

Ig kt

正 lms私家雞去左a組

88VIT

抽ig去d組 打7 fnc

陰公囉呢隊野

VIT BOOK定機票回家

kt中ig

TL咁都執到雞

TL C

韓仔外卡2隻私家雞

Rip mad

Twitch chat

RIP vit

TL C IG D

TL C組
IG D組

IG打FNC

陰公

TL !!!!!!!!!!

俾2個冠軍老強

TL 執到喎

Ruler

大清今年又好似好有機會咁

MAD抽TL好過抽IG

TL要出線了

TL 虐打 KT啦吓話

Ig

所以A組
只有可能EDG G2 C9 入組
兩個內戰幻神+week2神C9

抽咩都出唔到架啦

會唔會輸俾play in

屌冇得睇theshy打smeb

TL唔洗 B組 -6到

大ching出線啦，打mad

幾時開波 有冇講？

IG已出線

無啦 D組有晒NAEU 就算出IG 都係去D組

俾裝b仔打爆嘅都幾好笑

大師兄係咪終於可以出線?

今次NA有8強

睇黎D組 第一種子一定出唔到線魔咒可以KEEP到

冇skt 好唔慣,,

VIT:屌你老母我做錯D咩

grex 出到都要去B/D?

年年都有啦on9

今年無WEEK 2呀清

D組好爽喎 IG出硬
最後一隊一定LMS/外卡

group d ez

RR咪睇過一次

B點樣出啊

咁睇c9去gp d, edg 去gp c最死亡

乜VITALITY班人咁撚老

今年除左B組兩隊比較突出之外 其他都幾平衡

今次未睇SEED3 都抽得幾平均

C9 打完PLAYIN係咪只會入A/B組

Gp B= 準備返台灣

係呀
落b就即時死
落d就可以偷雞

陰公 入到都可以book機票啦

FW AFS
RNG SSG
KT TL
FNC IG

C9入唔到D組

希望FW出到

D組咪有100T

tl又未必贏到edg

到底B組最後既幸運兒係邊位呢

GEN.G 兩連霸有無死角

今年冇咗死亡組

GENG連續3年撞RNG

唔係b組已經賺咗啦

保送ig

大清可出線

唔好GREX呀

屌，係喎，呢d咁嘅隊唔記得

edg入a都死死地嘅

Group B宿命

GP B黎多隊G2就重溫上年GP C

出到線先諗啦

要贏到play in先

b組全金

認真 EDG去佐A既話 會變死亡之組

咁到時佢要記得有df先有機

VIT係EU, G2入唔到去B組

b組有eu隊啦

B組有VIT啦

group打完 係咪唔會撞番同group ?
姐係rng打完ssg 4強前都唔會再撞?

如果grex上到去就入B就 入D應該好好睇

余文樂慘了 KT MAD TL G2/EDG

有VLT邊到黎G2 ar

B組整多隊C9就好睇了

電狗打kramar

100t呢對廢野先執到 唔洗對韓國隊

係 最快要決賽先撞得 唔可以同邊

入B就可以BOOK定機票, 入D就總有得打下

入D就真係睇下劉導袋底重有冇野剩

edg同grex再打外圍賽？

無睇eg vit實力係點?

係,上年SSG就係靠SKT打贏RNG,佢自己小組兩場都輸RNG

GREX出到線得BD組抽
EDG出到線得AC組抽

入到都難打

係8強都唔可以同邊
即係同組要撞返要去到決賽

lms又比人笑

唔可以八強對 可以同邊

可能睇低就突然爆
上2年都係咁

如果GP A中EDG
GP A應該會變成死亡之組

A組 應該EDG會入？

Grex 唔係直接入d? 唔識

我正式宣布Group B 出線隊伍已確認

應該會

我睇都好大機會 死亡之組

無關係 再抽

係到打決賽ar

grex就算入到都只會係入d組

RIKARA.....................

點解EDG都要去打PLAYIN既 反而韓仔唔洗

電狗會死先

劇本: KT 幫手清 RNG
SSG 30 KT 兩連霸

唔可以同邊 你睇返上年抽籤
RNG同SKT同邊
抽中C9
C9自動彈左去右邊
因為佢同SKT同組

點睇都Fnc IG優先

Third seed play-in

g-rex對上gmb

toyz既命運 ？

mad team怕且唔會一勝都冇掛

咪又係會輸俾fnc
codydone仲衰過kdales

世界賽飛要點買

韓仔上年表現好
三隊都出哂

呢隊都爆就真係。。。

啱呀
閃狗同edg可以一齊返歸

A EDG
B C9
C G2
D GREX

你唔好燈啦

因為lpl未贏過

上年insec shoot

Toyz要手刃仇人嘅意念連隊野都影響埋

各位可以買定決賽飛鳥

跪求唔好比FNC出到線

仆街假設EDG入A組 到時就變死亡之組 AFs啊 要生性

第一年出去 受下把先啦

FNC可保持 自分4組開始 D組第一種子仍未出過線紀錄

以平時既打法
edg點樣比希望人

咁俾100T出線

重唔0-6

組組都差唔多啦

希望閃狗嬴到VIT

TOYZ入佐B組既話可以買定機票了

入圍賽第一日係幾號開打

1號

出到外圍賽9成D組喇

好慘

去stitch老家玩番陣好過

比d信心AFs啦
8強要打GenG 架

總之唔想見到食屎狗也文也舞

決賽睇怕都係rng對gen

MAD TEAM 個組最難打

VIT咁撚垃圾
連8強都入唔到啦吓
點打閃狗

下點解
隨機喎
Ｂ／Ｄ

A組就算中EDG都仲有得爭下
B組就抽到入去已經可以放棄啦

入到8強我已經收貨

C9去Group B就

電狗嚟講打邊隊都差唔多
勁嘅又可以輸，廢嘅又可以輸

話就話4大賽區
偏偏係兩隻大魔王

除非g2 c9輸比外卡囉

如果外圍賽係 LMS LPL EU NA入
而D組有LPL EU NA 所以變左Grex一定入依組

G-Rex 要睇下toyz有冇料啦 下路上路唔輸太多既
係輸打野啫，反正邊隊入b都比RNG虐

Group B真係比狗入

IG先抽得最靚
冇韓國隊 playin隊又最多打grex

得gpl係私家雞

GenG 次次都要打RNG

假設C9 EDG G2 GREX 入晒
GREX 一定要入Group D 喎

因為Group D
EU NA LPL 都有

你岩

點解grex出線唔係d組？

保送

Toyz:楊老闆 可唔可以暫時俾番grex個權我

係WOR

b組到時 係咪一係c9 一係就g-rex

GRX輸既機會大過呢兩隊啦

睇係咪四大賽區
係就100%D
唔係就仲有機Ｂ
雖然仲衰

再諗下AFS 四一分推，Kiin 推爆火龍/MMD個畫面

今年冇cam睇d隊反應？

咁grex要搏到盡

求神拜佛C9入group A

咁fnc都唔一定既

幫IG諗走線
IG第一名又會對GenG
第二名會對RNG KT

FW如願又比佢地抽中韓喇

如果GREX出到線一定係D
EDG A既話,咁B就會係C9,C就會係G2

如果 入圍賽無爆冷就一定係c9

搏盡無悔！

舊年都係事後出
得S6係直播

Samsung同rng連續3年同組

上年既教訓

咁撚寸
小心俾大快活同100trash 虐打

100TRASH我驚IG對線都頂唔住

講咩Grex gp d
入到Group Stage先ok?

Group B唔洗睇啦

會唔會對到afs?

咁睇得起我Kiin仔

FW張相
狂見到

又可以試水溫
技術調整

仲有機會0% 唔使諗B定D

閃電狗

蘇牙屎打THESHY

geng又打rng
之後淘汰賽又進化

今年8強係抽籤定係已經confirm左條路線

好彩fw唔係對ig
Mmd會斬到the shy變mwd

外圍賽POOL 1齊齊出線就好睇了
C9入B組仲做唔做到NA最後希望

IG個組真係保送
隨便屌打

B組最撚精彩

btw有講6定7人未

Ssumday pick隻darius夠一打五啦

今年比返大清做最後希望

打完會即時抽

ig 6場贏晒都得啦

玩4保一 top都贏

B組俾狗玩

twitch chat room開始洗1-5

雖然成日笑鳩JKL廢
但佢都係打UZI先睇起黎廢
但打CODY SUN呢D就算啦

SSUMDAY打IG要對THESHY同DUKE喎

Grex實出唔到線

b組狗都唔屌仲話最後希望
vit心諗第一次入世界賽做錯d咩
一隊msi冠軍 一隊上年世界冠軍

rookie對 caps同ryu

EU今年有機小組賽就全部收檔

係咪未講帶6定7人

每年EU都要俾Samsung RNG屠殺

Uzi:karsa 俾隊vit你習慣下點贏

LMS都係

假設C9 EDG G2 GREX 出到線

A: FW AFS PVB EDG/G2
B: RNG GEN VIT C9
C: KT MAD TL EDG/G2
D: FNC 100 IG GREX

C9入硬B組

一定雙JG唔使諗

8個都有去 不過姿態同走A都係去打氣架啦

因為 GREX一定要GP D
所以ABC組合就得返 EDG C9 G2
或者 G2 C9 EDG

TL今年都唔穩啦 剩低個位EDG/G2

vit呢啲魚腩隊最好就係入呢啲組自動消失啦

LMS就預咗嫁喇

C9 同GREX都唔洗抽

mad team

C9無得避

Grex唔知剩幾多
Mad唔俾人屠就偷笑

今年NA最後希望

grex我驚佢入唔到圍啊

0-6
差太遠

A組點都有兩隊幻神

咁A組都係50/50

C9真心慘 不過上年都打兩隊1st seed

AFs 咪輸俾FW

FW就預左俾外卡吊起黎打架啦
爭在係1-5定0-6啫

講真打AFS FW唔係冇機
KURO有冇贏過MAPLE

上年打內戰幻神嘛
今年一隊MSIＣＨＡＭＰ，一隊上年CHAMP
仲要2隊都係WC會爆SEED

2-4
Gpl私家雞

打斷讓帝隻手?

算啦
超越

betty對kramar都係焦點黎

上年係EDG SKT AHQ喎
SKT 2nd seed

等睇今年電狗又出局

你睇返koo vs fw有冇咪知

韓國殺手終於有韓國仔送分

咁你又吹大咗
FW往績食住越南野同土耳其

呢組重點係EDG會抽中C定A
EDG去邊都會變成死亡之組

係睇下力戰而亡
定俾人屠啫

邊到2隊1st ar
SKT 2nd黎

3年

Mad team rip
0:6

false hope

呢組係越南唔知會唔會好似上年咁又搞事

Sor 記錯左skt都係1st seed

力戰下輸都冇乜野
上年個種輸法真係睇到嬲

咁講佢入咩組都係仆街架啦

上年兵長帶左唔少快樂俾我地

VIT前2個星期心諗:終於有得去WC喇屌你老母
30分鍾之前:屌你老母玩撚呀

上年電狗場場贏都唔打 之後拖到輸 笑死

拉拉拉拉拉拉拉

入到d叫偷下雞

唔好講咁多
今年係時候超越上年

想睇VIT睇到自己入左B組係咩反應

最慘一定係VIT
其次係MAD

玩坦第一個退
屌佢老味

VIT : C9

咁MAD抽邊組都收皮嫁喇

MMD

fw連gam同evos都唔怕會怕呢隊?

D組未必啦

今年有隊VCS同組 都要0-6既真係抵死

MAD一係打FNC+IG,一係打KT+TL
我簡後面果句博同G2同埋TL有得抽下好過打IG

韓仔唔洗打PLAYIN係咪因為上年拎左冠軍

MAD入b,c都係碌閪架啦
就算入d都唔會好得去邊
佢本身就係去邊都碌閪

唔一定搞到FW嘅
上年IMT同FNC都輸一場喇

AFs同FW
最主要應該都係睇中上發揮
Maple應該可以壓住Kuro
上路就...

講真A組抽EDG嘅話
FW可以超越

係綜合近幾年既成績 唔係單憑一個冠軍

可以咁講
同水平差太遠

點知
上年跳起結果1-5

唔好出幫主比KIIN撚

mad
#超越1-5 拉埋大清落黎

C9: A/B
G2: A/C
Grex: B/D
EDG: A/C
假設呢4隊係playin晉級
Grex一定入D組 因為得佢地入到 所以C9都會自動入B組
淨返G2 EDG抽入A定C
希望冇諗錯啦

FW AFS
RNG GENG
KT TL
IG FNC

睇黎都係geng贏

Byetality

今年唔敢講啦
睇火龍同betty可以進化到幾多

FW醒目了
唔拍片去練習

GREX無B呢支歌仔唱啦
GP D齊哂EU NA LPL,一定要砌隊GREX

G2入A組 EDG去C組好似好睇D喎

落左黎香港嘛尋日

好想睇Soaz打the shy

A:FW AFS
B:RNS SSG
C: KT MAD
D:IG FNC

唔該哂上面兩位巴打解釋

FW會帶幫主？應該係都帶Morning掛

我相信一班underdog 可以發揮潛能

兩隊中下路我都五五波啦
主要都係睇上野發揮
Moojin頂唔順就GG

佢下面咪講左

Lms final出佢試態似會帶佢

所以今年你隊KT都會收皮

望下FW壓/打穿Kiin仔好過啦

如果GREX 出唔到play-in 就好睇

大清開台個標題 wish I was group B

去A虐打閃狗囉

幫主決賽先出完喎
而且FW應該都唔會換JG嫁喇

今年好似都係6人

佢心涼咋嘩
C9今年慘慘豬

GREX

rng連續3年撞gen g
其實都係連續3年撞eu

s6 有隊spy
s7 有隊g2
s8 有隊vit

夏季佢係好過火龍
除非電狗玩到藏招咁高章

咁一定raise加wuji

帶 morning 可以打三條路

FW如果抽GEN應該收硬皮
對AFS係有機會打

我係VIT 就投降唔打算

佢心諗好彩上左岸 唔洗打完一輪再入GROUP B

EU今年算抽得好，fnc唔派膠的話穩第二名出線，g2單計人腳我覺得整體仲勁過TL,下路穩得住就掂，vit好似2016蛇隊咁係2個大佬中間偷到場就應該心足

火龍打中路起家
佢嘅上限會高過mmd嘅

大ching自抽掛 當年都比rng ssg 踢出group

grex加油啦 入圍賽係唔易打 但係入圍賽都打唔贏學咩人打世界賽呀
出到線d組係好籤黎 真係可能有得打

打左成年LCS 當去返轉旅行休息下

GRF
Viper Tarzan

佢梗係心涼
但講真
KT MAD TL EDG

睇下劉導可以tune到wuji個pool去到幾大

GGEN RNG都係下路核心隊
應該會好好睇
但重點係上野對決而唔係下路

抽緊GROUP B 個 陣實嚇到瀨屎

算啦
大快活都係時候好似s5咁虐返ig架啦

下年努力

一陣真係咁 到時又出局就好笑

一出國就打大佬
有無搞錯

可以買定觀光團

ASEF先俾人屌打黎 哪來的自信

Cloud9係Group B出到線
送呢到其中一位巴打skin

咁實係㗎啦
MMD一早見咗頂
火龍個問題係邊線分推太易俾人捉/推太深

大師兄>垃圾虛偽on9 kda狗deft

帶Crown la
FLY

係時候去REDDIT睇下NA D人點叫春

我每個都送

又false hope

應該都係帶WUJI嫁喇
唔係一陣翻譯爆炸唔使玩

同上年TSM最後抽中WE
一樣道理
不過今年EDG實廢過上年WE

黎緊世界賽仲要鬥士版本 諗起條上路都覺得正

ig s5條垃圾下路就算啦，而家呢隊真係鳩打都贏

希望佢地報返亞運既仇

幫RNG諗skin算啦

中路太短
然後shift去上下好易唔覺太深

grex係咪得2個組合?

empty+baybay+candy
raise+candy/wuji

JKL係打UZI先ON9
打FNC真係輕鬆打

呢個又唔可以咁講
雖然我都睇好rng

上年WE好撚勁架

Cya in quarter finals seen this group before learnt from mistakes

VIT教練既TWITTER

Raise點加candy..

有raise冇candy

RNG都難啦
2套上野練左咁耐,而家出得6件

已完

raise+candy/wuji 咁出三個外援帶CANDY做咩 你話搵WUJI打下冇得講

係喎 咁即係點都係雙JG
係睇WUJI定CANDY

姿態

C9如果入到GROUP係咪無機會去A組

個兩個中路表現唔差
但翻譯仔唔穩定 baybay廢
好難

難講 上年edg諗住自己1st seed就唔同圍內賽區團練出事

召喚G2分組潮文

GREX 入唔到Group 咪大洗牌囉
如果入到嘅話C9一定係Group B

點會 你講既係s5 lgd
自從s5之後 lpl團結左好多架喇

一定karsa加xd
Karsa係xd賣笑個時嘅保險

RNG無國籍考量 但應該九成九無姿態份啦
GREX真係諗到頭都大啦

係baybay定翻譯姐
我撐翻譯

唔好咁講
IG GAME5 MLXG上場贏埋

C9 6個人會點揀
Sven+ goldenglue
Blaber+ Jensen

GROUP C仲有EDG G2
TL離出線差好遠啦

1% vitality

起碼香港人先啦
仲有BAYBAY真係廢到一個點

不過geng 入group b
決賽前都唔會撞到rng

如果世界賽將上路改番好似s5咁強的話基本上即係buff哂lck 3隊+ig,RNG分分鐘又4強8強講88

7seven

toyz開台啦喎

所以xd唔賣笑係正常
一賣笑就要出karsa

RNG好易決定啦
姿態九成九冇份

咁真係睇GREX發揮 但GREX個組都唔易打

冇Goldenglue 啦

GenG 世界賽之路
KT /AFs /IG

有JENSEN帶多個中路做乜

入到小組賽已經滿足

今年嘅G2 難講
廢咗好多

Gen.G兩連霸無死角

其實2016果陣蛇隊都係佢帶

G2下路好撚廢

AFS打FW我覺得會贏
FW太小打上路體系
KIIN既鬥士,分推都勁到ON99

mad team ad 要打deft子同DL

TOYZ又講幹話 笑撚死

係時候出返篇totally no mood潮文
上年有TSM版本 今年改邊隊好

8強又抽到LCK第一種子KT

又上年翻版

蛇隊0-6?!

最梗要FW嬴到另外兩隊2nd seed出到就得

pob都好撚廢

睇下火龍個pool去到邊

KIIN隻GP

今年6個選手定七個

有無人會試下買final 的飛？

有無sample

蛇係唔係講緊SPY
SPY差D 0:6
但係拎左1場RNG,搞到TSM同RNG同分
但RNG炒左2場TSM,所以TB都唔使打

屌你 又燈我大KT

6呀

但世界賽個meta係幫左g2

pob 訓醒都算係咁

TSM贏到場SSG 真係

BTW GROUP E先好睇
有TSM JT

我覺得呢個WC
你下路廢 根本唔使玩
係咁加強緊其他AD

睇少我世一Letme唔識撚鬥士英？

邊度講

新制7其實係咪指教練

TSM JT SKT RW MSF 爭入group E

睇下係41分推META定團戰定對線META
RNG應該除左41分鍾其他都OK

KZ

6選手+雙BP教練?

最尾要打我大HKA

6+emergency sub

我覺得BP應該都係一個
雙教練BP其實都係得NA自己行緊

之後Play-in都出唔到？

TOYZ開左台,想知佢對於今次抽籤有咩感覺

仲未有抽籤Reaction睇

有冇人做任

A B C D
EDG/G2 C9 EDG/G2 GRX/GMB

最有可能的機率

應該冇都似
今年連韓國都唔去

作為台港澳區
我都係想FW MAD GRX全部至少8強
爭返口氣

A EDG/G2
B C9
C EDG/G2
D GRX/GMB

諗太多

FW入到8強都要還神喇 仲全部

FF太多
MAD無0-6都開心
GRX嬴到入圍再講

諗太多都要諗
自己友就要支持
佢地又唔係真係廢到支持唔落

LMS全部三隊入到16強先再算喇

有電狗一隊都要開香檳

燈下決賽先 rng3:1gen

有親reaction 都冇好野
有邊隊仲敢

都幾多人期望Kiin仔會屌穿哂A組上路
變左上年Khan咁

得FW係世界叫有少少競爭力 其他兩隊

Khan真係吹大左

kt vs ig

以下係VIT隊友既TWITTER
Busan will be the city where we crucify Asia(VIT件TOP)

Not B PLS

拜託不要B組

Actually our group is so easy, see you in quarters
呢個係JG

loving the group of death already
VIT件MID

NOT GROUP B, PLEASE.

FUCK SAKE.

Sad that 2018 Worlds won't have either their 2018 MSI champions or their
ex-World champions at quarters this year...
VIT件AD

Great, I'm gonna stomp these asians. Couldn't be more happy of the draw.
件SUP

成隊已經痴撚左線

G rex唔好0:6我都收貨

睇下RR啦
LFW賽區

如果以KT 做標準 都算既

咁睇落又真係好似係咁

好想睇第三年嘅RNG vs GEN in Group Stage

Afs only kinn係幾好
其他我唔知點解冇咩特別

咪同上年perkz一樣

KT LCK冠軍
GEN上年冠軍
AFS比人話三隊最廢又好正常

一隊大KT
一隊上年冠軍
其實冇錯

S6 SSG炒2:0
S7 RNG炒2:0
S8
BTW RNG好似好鍾意小組賽/REGULAR派膠之後一下爆上社

上年PERKZ果個好好笑,但係已經唔記得左係咩

perkz上年好串話Easy
VIT係真係痴左線

你咁講舊年ssg都係小組賽派一派膠之後一下爆

已經買曬酒店機票

A組咁快講完
B同C講咁耐

1001